\documentclass[a4paper,12pt]{enigme}
\usepackage{enigme-commands}
\begin{document}

\Enigme[11][sanssolution]{
\begin{minipage}{0.65\linewidth}
	{\small Cette grille de Futoshiki est à compléter par un seul chiffre (de 1 au nombre total de lignes ou de colonnes) dans chaque case. Dans chaque ligne et dans chaque colonne, tous les chiffres doivent être différents. Enfin, les règles de comparaison indiquées entre deux cases consécutives doivent être appliquées.}\\	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.3\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :		\Futoshiki[Solution,Largeur=7pt,CouleurCase=Blanc,CouleurSolution=BleuCoopmaths]{%
	3,,2,,4,,1,\\%
	2,>v,1,,3,,4,\\%
	1,,4,,2,,3,\\%
	4,,3,v,1,v,!2,}	
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}	
	\begin{center}		\Futoshiki[StyleTexte=\Large,CouleurCase=Blanc,CouleurSolution=BleuCoopmaths]{%
	1,,3,,4,<,5,,!2,\\%
	5,,4,,2,v,3,,1,\\%
	!3,,5,,1,,2,<,4,\\%
	4,>,2,<,5,,1,<,3,\\%
	2,,1,<,!3,,4,,5,A,%
	}	
	\end{center}	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
\QREnigme
	}
{
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
\begin{center}
\Futoshiki[Solution,StyleTexte=\Large,CouleurCase=Blanc,CouleurSolution=BleuCoopmaths]{%
1,,3,,4,<,5,,!2,\\%
5,,4,,2,v,3,,1,\\%
!3,,5,,1,,2,<,4,\\%
4,>,2,<,5,,1,<,3,\\%
2,,1,<,!3,,4,,5,A,%
}
\end{center}	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
}

\end{document}

	


